如果一旦辱警罪成立，你係班慾警第一時間做咩好？

到時申請做慾警人數一定會多過公屋輪候人數
到時就可以追台趕印

落club大叫我係警察，之後捉d mk妹返差館

就咁行喼見到岩心水，咪話佢香水太攻鼻，係慾警
到時行喼就好似係東仔行金魚缸咁